中環站撞車 港鐵:準時度99.99%

繁忙時間見真章
打工仔are you ready?

試車唔計

無人唔計

唔計 唔計
全部都唔計呀

由1分半鐘一班減到3分半鐘一班，咪班班都冇延誤囉，super

就係要準時先會衝燈
港鐵想請我做pr 請留tg

好準時

相信所有轉車站都會大排長龍

金鐘暫時暢通

荃灣線呢?

準備開波

車站廣播仲係度講「由於中環站維修，列車服務受阻」

已經好多人排隊去荃灣線月台

新系統 目標 半分鐘一班車. ......唔知完唔完成到目標.

半分鐘
比我都唔敢坐

金鐘暫時唔比入站

上落車都唔止啦

前面嗰兩個交收

封左兩個站

邊兩個？

果兩個